匯控第4次股息約為每股1.647元

匯控第4次股息約為每股1.647元

infocast
4 小時前
<匯港通訊> 匯控(00005)公布,董事會於2018年2月20日宣布派發2017年度第四次股息每股普通股0.21美元。此項股息將於2018年4月6日派發予於2018年2月23日已登記在英國主要股東名冊、香港海外股東分冊或百慕達海外股東分冊上之股東。此項股息將以美元、英鎊或港元,或該三種貨幣組合之現金分派,並附有以股代息選擇。以港元計,為每股1.647262元。 (ST)
匯控第4次股息約為每股1.647元

多/少